青山院友陳雲：我的世界影響力何其偉大

唔想理佢

未食藥？

食咗。不過食錯藥。所以，都喺咁上下病情。

聽講白痴唔會傷風感冒

食咗藥定未食？

武漢東面的黃岡，封城也不足夠，已實施防疫戒嚴了：

//鄰近發源地武漢市的黃岡市，1日宣布「嚴格控制市區居民出行」。每戶家庭每兩天可指派1名家庭成員上街採購生活物資；其他人員除生病就醫、疫情防控工作需要、在商超和藥店上班外，不得外出。//

引述印度學者質疑2019-nCoV是中國製生物武器而被Twitter停權的右翼博客ZeroHedge，他這樣寫道：

「Are we then to understand that we have now reached a point the mere gathering of information, which our colleagues in the media may want to eventually do as thousands of people are afflicted daily by the Coronavirus, is now synonymous with 'abuse and harassment'? According to Twitter, and certainly our competitors in the media, the answer is yes."」

表面上，這是社交平台堵截所謂假消息的一次舉措，但他們指出「無證據顯示它是生物武器」時，難道「有證據顯示它不是生物武器」嗎？

這種封殺，只會令更多陰謀論者信以為真。不過實情可能是，ZeroHedge的封殺與病毒的真相無關，真正原因是它搶了網媒Buzzfeed的頭啖湯而被舉報（理由是披露了一位武漢科學家的個人私隱）。

疫情掀起了一場資訊戰，為了搶點擊和流量，博客與網媒正在打泥漿摔角。

作者

我信呢個多過癲佬

陳雲一早出計叫支那政府隱瞞疫情
仲要支共真係照咁做
依家疫情爆到咁
叫得佢奶共間諜未？

呢個人同個隻中出羊咁上下缺乏社會關愛

抱歉借個位，啱用求幫p牌輕輕推
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

中出羊子真係太癲
一時又話多謝劉穎匡 黑警強姦放題
一時又話無強姦浮屋案
真係同佢嘈都廢事

讀咁多書都咁膠

讀書真辛苦

讀到精神病

當初咁辛苦讀書為咩呀

有學歷冇左人生

精神病一世